其實唔周圍講邊個知你係大陸有田有地有樓？

咁點解d公屋蝗要周圍同人講自已係大陸有田有地有樓

自卑變自大

又驚人笑佢窮又唔抵得

支那狗死全家